教師揮手區

做教師揮手區

各位教邊科？

性教育 日日教學生妹

Bio

高年班數

小學

過唔到自己嗰關
不過而家啲小學生真係好早熟 生理上

想唔想識男友???
三大畢業, double master, A0, programmer, 冇不良嗜好
唔叫雞

女朋友做緊中學實習

幼稚園
老師放親假去旅行都貴撚到仆街